{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 펜션베네치아(조식) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。 予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションに事前にご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットの入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 すべての宿泊客は、入室および退室時間を誠実に遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 客室内ではスパ/ジェットプールを利用でき、バーベキューパーティーを楽しむこともできます。 またIPTVとWiFiを便利に利用できます。 朝食サービス、基本調味料、常備薬もペンションで提供します。 駐車可能で、ペンション前の駐車場をご利用いただけます。 ヴェネツィアの前には臥峴の砂浜があり、休暇を楽しむことができる素晴らしい場所です。 ペンションでは遊覧船の割引券や足浴器、船上釣り体験割引券も提供されます。 周辺にはさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "すべての宿泊客は、入室および退室時間を誠実に遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備やサービスは何が利用できますか？",
            "answer": "客室内ではスパ/ジェットプールを利用でき、バーベキューパーティーを楽しむこともできます。またIPTVとWiFiを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはさまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 517
    }
}